母親節送咩比呀媽好

請建議

頸鏈

孫

呀媽極多要求
每每母親節都r爆頭

有排都未有

想送銀包 $400內 窮丁
有咩牌子好推介

利申 唔要salad 好垃圾

好似off左topic
樓主 我推薦送銀包

送個阿媽比阿媽

想要有牌子？定款靚不需牌子

呢個筆直我覺得普通去一田揀已經ok
唔買牌子 揀靚料

西蘭花囉 簡單又實用

上年送香水，今年仲諗緊

大約幾銀

請阿媽食Buffet算